三上悠亞也懂「老司機」！挺G奶自爆在家愛全裸

日本AV天后三上悠亞今出席2019「TRE台北國際成人展」記者會，下午她身穿貼身白色小洋裝性感亮相，G奶更顯波濤洶湧，比出愛心手勢笑說要「收藏台灣粉絲的愛」。

由於夏天將至，她也透露消暑秘訣就是在家時會「全裸」，享受無拘無束的感覺。記者會上她現場揮毫寫下「老司機」3個字，嬌羞表示聽說「老司機」這個詞在網路上有經驗老道、技術熟練的意思，因為第一次參加TRE台北國際成人展，心情上非常期待也很緊張，希望曾參與過成人展的粉絲們能夠帶領更多人來參與這次的盛會，特別學了這3個字答謝台灣粉絲的厚愛。此外，2019「TRE 台北國際成人展」將於8月2號至8月4號在新北工商展
覽館舉行。

一般貨色

鬼有G咩

荷蘭肥

自己減2是常識吧

肥到隻豬咁

同肥苟有得fight

俾我埋單

正一邊做愛一邊煮飯
炒炒下餸突然加速上下其手

如果我係有錢佬

我會埋佢單

中一次1億六合彩夠唔夠埋佢單？私有化佢呢？

初初拍果陣真係幾正

減4都黎緊啦
你睇下佢啲片，D 都唔知有冇

咁都叫好撚肥？ 難怪港女要減肥到無波啦，都係樓上班男人鬧出來的

幾正

呢啲先好屌